[緊急］呢個運動真係就嚟玩完

首先大家睇吓而家連登嘅熱門post，大部份嘅嘢都係九唔搭八，雖然我哋係冇大台，但係冇人去計劃/討論25之後嘅事，之前講過嘅設立死線又係冇咗件事，反而大家而家好似俾人帶晒風向咁針對警察，網上更加整埋嗰啲單手遮眼既challenge ，好似比大家柴娃娃打下飛機咁，唔知做乜

其次，係每一個抗爭行動本身既效力問題，我哋接下來嚟緊嘅好多都係遊行，遊行，同埋遊行，唔想講啲好難聽嘅說話，但係遊行本身有效嘅前提喺在於政府會聽我哋講嘢，但係好明顯係我哋經歷左差唔多兩個月，其實可以睇到係冇乜效既，咁之前講過既和理飛升級行動（好似之前嗰日癱瘓地鐵，同機埸）就變咗我哋最應該做，但竟然係冇人提

第三係政府出陰招問題，佢哋依家換緊佢哋自己嘅玩法，係我哋咁多次抗爭無效之後開始玩嘢，扮曬態度軟化，再加上運動走咗兩個月之後，人們開始出現疲態，大家嘅稍不留神可能就會令成個運動瓦解

面對呢啲情況，我自己嘅個人睇法係，如果要逼到呢一個政府回應，我哋就一定要去搞9一啲牽制到佢嘅嘢，得罪講句，even 勇武圍警署，做破壞，呢一個咁嘅政府一樣唔會俾你呢樣嘢嚇到，所以我哋就應該搞佢經濟搞佢民生，就好似上次機場咁，基本上政府驚到冷處理，冇乜點提，同時，示威遊行都一定要做，不過唔使咁密之如，沿途多打遊撃，例如快閃紅隧，而且呢啲升級行動可以令我哋呢邊嘅手足傷亡減到最低，可以話係百利而無一害

不過我嘅個人諗法，始終只可以停留係個人層面，所以今次特登打上黎同大家討論下，如果大家認同嘅話都希望將呢個諗法，擴展出去比更加多嘅人

最後，香港人，加油

香港人專注d

真心覺得專住不合作+機場效用最大
走出嚟幾多百萬人遊行，打幾多場陣地戰，暫時睇一大訴求都冇俾人回應過

Set 死線未

826稅局826稅局826稅局826稅局

我自己覺得呢個係一定要做，但係我都唔知點做，亦都唔知係咪應該由我去做（更加多人留意既連登user去做），要做既原因係因為咁更加突顯我哋所做嘅行動升級，係因為政府嘅不公義同無恥

推

去站務台叫連仔整行動台 如果咪冇得玩

玩人鏈玩影眼，仲要好多人支持玩膠，中共已經滲透哂，雨革2.0

我依家呢個po 都冇乜人留意到，其實真係唔知可以做到啲咩去改變...大家係咪已經習慣咗每一日行完返屋企冇咩事發生，政府不回應之後繼續？

我覺得唔係咩滲透，係關乎於大家去到呢個階段抱持咩心態，明白大家都好想好似做咗啲嘢咁，但係唔明大家既然有精力做啲嘢點解唔諗下做嗰啲嘢有乜用，定係純粹享受做咗嘢嘅感覺

612

NO 我覺得間唔時都要出黎遊下行
起碼俾大家知道仲有好多人支持緊
不過就唔好太密 最多一兩個月一次好
始終揸春袋先係最有用
btw去東涌遊行咪一舉兩得

再癱到多一次機場先講 多D出機場行動post

遊行唔好咁密係真
不過揸春袋真係最重要

其實D活動日子，地點，係邊個定，邊個發起，點樣先可以同佢哋溝通到？

Pish

Btw 咁都有10個負評，係唔認同抑或係我表達得太差？

最撚憎呢d 失敗主義者撚
話你鬼又唔撚係
要唔要日日好似靈堂哭喪咁
要唔要日日打人比人拉日日有人流血
要唔要日日燒野呀
屌你老母

次次唔同人定 有人出post提議跟住再慢慢調整

On9邊度有失敗主義？你係咪理解能力有問題啊？我係叫大家諗清楚做既野有乜用，唔好成個on9仔咁打飛機，五大訴求有冇一個回應左呀白痴仔？面對呢個政府，遊行完就咁返屋企係冇意義架，醒下啦

咁我依家算唔算係出post提議，冇人睇可以做到D乜？

你個標題已經係失敗主義

人鏈證明未玩完
仲可以玩到新野

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

又失敗論

認同樓主!
唔好跟政府步伐去行動, 當對方軟嘅時候我哋要硬(勇武), 對方硬嘅時候我哋要軟(和理非).
最重要係, 唔好忘記而家係同極權打緊仗, 我哋而家係輸緊! 快樂抗爭只會令大家將來死得好慘!

負評你個垃圾標題

唔用呢啲標題點㩒咁入嚟啊，sorry 囉，真心既

聽日政府繼續錄音機居多，依家佢哋咁無賴

請睇內容thanks

可以

因為暑假就黎完

我只係希望所有關注而且有影響力嘅人，可以思考下，接下來繼續安排既，點先可以發揮到真正效力

呢個係我哋更加要諗清楚嘅因素，唔係放棄既因素

暑假完可以點解決冬天黎可唔可以解決埋佢

唔明大家糾結咩失敗主義，運動一係勝利一係失敗，好明顯再嚟多 10 次818 都唔會有用，同時人民出嚟抗爭既意欲係消耗品

而我只係想叫大家，快D行動升級，做一d會令 政府肉痛既抗爭

然後又將我覺得可行嘅升級方向又講左出嚟。大家仲喺度屌9

做乜？

時間唔夠係事實，但係我地行動可以變，追返失去既時間，170萬人可以冒雨出嚟行，我相信大家同樣可以一齊入機場，一齊suck狗鐵